渣渣兵算唔算飲食界熱狗？

熱狗：
屌票
信徒當國屍神咁拜
屌鳩本民前、青年新政係鬼
叫人唔好選，自己去選

渣渣兵：
屌客
人渣哥、水門閪做咩都係啱
龍門做咩都係鬼
假民主叫人投票去邊開店

渣渣兵不如去做鬧交部
總之發生咩事都責任全在龍門

冇咩跟開

其實佢哋點解咁唔妥?

龍門行先一步。
渣狗軍睇唔過眼，煮死佢想分咗佢果份餅。
將近一年，所有指控暫時都係無實際證據。

Btw我真心好期待渣狗同marco yeung搵實證證明龍門人血

爭食啊原來

一定係呀 唔洗討論 黃圈熱狗

呢個渣渣兵？

我都期待

龍門做左一哥唔抵得
而家龍門退出左
某D人做左黃圈一哥
爽

樣衰過佢煩過佢啦
起碼呢個心地係好

同熱狗一樣
將所有人吸晒入去內鬥mode